會然喪心病狂入

信和等

一開始以為係書櫃 再望真啲之後幾年來既頸痛就好番哂

企咗成個鐘 隻腳開始酸。。。

渣架

去左cw=.=

我來搵你ok？

我等咗兩個鐘= =

ok

夠膽上女僕cafe同我挑戰uno
輸左既用uno嘴角

同我玩層層疊你仆街啦

一齊狼人殺ok?

好 我做狼人幾skr🤙🏻

唔差 但係同kris wu比仲有段距離

錯po

55